開機卡住係logo畫面

開機卡住係logo畫面
Mouse keyboard都有反應
但就開唔到機 點搞好

AMD?

死左HDD or SSD

傳心師呢？

影電腦張相嚟睇下先

300蚊樓下電腦鋪搞啦

搵隻window手指插落去
用佢黎開機試下入唔入到先

如果得就係你裝window個drive有問題